Dse中史 揾補習

廢狗識背書唔識考試 越來越低分
冇補過習
有冇同學一齊報Shinno Choi或者有其他介紹
目標拎4
依家僅僅合格

我可以幫你私補中史